細個時一人一個瀕死既經歷

細個果陣去親戚屋企玩 係劏房到攞左支掃把 而個掃把頭係有粒螺絲係度 係用黎釘住個手柄 令到可以掛係牆上面。

咁細個貪玩 攞左個掃把係咁向前推（仲要跑住咁推）兩隻手捉住個手柄 左前右後咁捉住 點知個地下有舊膠凸左出黎 一個無情力將我剎停 成個柄粒螺絲撞左落我個雞心位到 即時唞唔到氣 我以為果下死左。。屋企人即刻攞個雲南白藥 上面果粒急救丸整碎加白酒搽落我個心口 先救返我一命

細個時冇睇馬路差d比車撞
尖叫左出黎成個人唔識郁，以為死緊
眼前飛過屋企人影象
隻手摸住個車頭咁近停低左

同老豆過馬路佢行得快過左
我腳短咁岩有車行過 我停低等架車過左先
點知有個大招牌係我地中間從天而降
我地同埋個司機都呆撚曬

坐的士落橋個的士佬油門當腳制撞埋個 barrier 到

大概5-6歲時同屋企人返鄉下
唔知點解自已一個行去魚塘仲跌咗落水
身邊完全冇大人
咁啱有個阿婆行過以為有條大魚撈咗我上嚟
我愛阿婆 冇你冇我

我諗起以前踩單車踩馬路 冇剎車掣 衝斜路 點知轉燈 成部紅Van差半個身位撞左落我到 差啲死

撞鬼？

香港之死神來了。。 咁事後有冇搵返招牌果間公司追討

似乎係個的士佬瀕死 多個你瀕死喎

似係個魚塘曾經死過人 搵你做替死鬼

好多年前了 細個唔識咁多野

細個盲腸發炎
老母以為我咋肚痛
第二日先帶我睇醫生
去到醫院個醫生話條盲腸穿左 流到成個腹腔都係
再遲d去醫院 d膿流到全身都係 我就會死

攞鉸剪剪電線

細個行快一步就俾個榴槤殼高空掉中

細個過馬路睇錯行車方向 行快一秒會就俾巴士撞到

我就好彩過你 細個生小腸氣 膀胱痛到仆街 老母即刻帶我入私家醫院急症室 當晚即刻做手術 老母細個生過 我呀哥都有 所以好肯定係遺傳

細個以為漏咗鎖匙要上返屋企攞，臨入大門之前發現原來有帶，咁就掉頭出街啦
屌你老母突然boom一聲有人跳樓喺我面前著地
個頭好似西瓜咁爆撚咗
個距離近到仆街
阿媽即刻帶我返屋企
掉嗮啲衫褲
好似話上面有啲類似血定唔知咩
費事搏

我老母曾經又好似你咁 剪魚缸條電線 仲要用以前舊式香港工廠裁縫用既全鐵鉸剪剪電線 仲要冇著拖鞋 一剪爆一聲 好彩冇事 電箱跳制

唔好嚇我啦
啱啱即刻問老母佢話冇死過人
佢話喺我貪玩自已走咗去
之後大概6-7歲又跌過落其他魚塘
又又喺比人救話返上嚟
從此老母要我好好學游水
仲有另外一次又係關水事又係好細過
個陣去游泳池玩
坐咗落個甜甜圈水泡度仲要食住粒珍寶豬
示意圖
個水泡冇啦唔反咗
支珍寶豬click咗落個喉嚨度
有個救生員見到我喺度浮浮沉沉掙扎
又又又救咗我上嚟再用拍背法救咗我
我條命

呢啲遺傳肌肉，筋腱同韌帶都會比較差
因為小腸氣係腹部裡面，本身睾丸從體內跌落去嗰個窿鬆咗

你究竟有幾撚大命

睇黎大家瀕死經歷都離開唔到車 我諗起香港好耐年前 2003年屯門公路雙層巴士失事案。。

可能我命格係忌水
好彩發生咁多次事都冇怕水
到大個咗玩水上活動時都特別小心

"血壓三十幾"，隱約聽到救護員咁講，跟著暈咗。

哇屌。。個天睇黎係唔想你咁快收皮 先比個籍口你漏帶鎖鑰 如果唔係你變肉餅

聽老母講番 細個住大澳 住棚屋 偷玩唔小心跌咗落海 好在個陣水退 唔係應該浸死左 不過比人救翻上嚟成身屎

細個行路掛住睇電話 行過屋苑出車位 突然feel到有d野掂左我後腦d頭髮一下 一轉身原來係果枝條電動欄車嘅欄杆落返黎 同時見到個閘位看更 嚇到面色蒼白咁出黎睇我有無事

插條鐵鎖匙入插蘇

lm

可能唔係死過人 死其他動物。。
Btw我細個都吞過兩毫子落肚 老母即刻帶我睇急症 佢話我成塊面紫色 醫生姑娘幫我照X光 見到兩毫子係我喉嚨到 佢地笑哂咁話我好百厭

小學放學，暴雨天氣，冇帶遮，keep住一個速度衝返屋企，然後前面有條閃電劈落地下，係我前面一兩米左右。

做左咩事咁低

咁似印度果套百萬富翁 跌落個屎坑到

之前係隻船仔到返工，個同事上去船頂甲板
我就係船身，突然有道雷劈左係架艇頂啲欄杆度，同個同事呆左企係到

細個唔識睇十字路口既紅綠燈
睇錯跑出馬路
小巴佬dup車就撞埋黎

胃抽筋咁啩，我淨係記得肚痛跟著好暈好暈，聽到救護員講嘢跟著冇晒知覺再醒返嚮急症室入面醫生護士圍住我整呢整路~

。。。打中個頭應該最多變傻仔姐 未到瀕死

尋找上天堂的方法嗎

果條野打中後腦頭都爆開喎

前世對父母唔好 今世要警戒下你

天譴！

形容多啲黎聽下 有冇走馬燈出現係腦海到？

分分鐘跌落嚟嗰個唔死
反而我死鳩咗都唔出奇

細個行落樓下公園突然勁粗樹木斷左跌左係我面前，行快少少真係死硬。咋外一次10幾歲個陣行狗牙嶺，落山失平衡差d跌落懸崖，好彩附近有d幼支捉住。

Respawn

我都試過同樓下街童玩 我同另外兩個跑出馬路 另外兩個跑得慢差啲比警車撞

。。

細個貪玩 同朋友爬咗上瀑布 跣腳 好彩有朋友後面頂住 差d跌落去 唔死都斷手斷腳

。。師兄有料

有冇當年新聞

細個踩單車學人企起身踩 轉彎 成個頭撞左條燈柱度

返鄉下一個人周圍行
個時聽老母講勁多摧拐子佬

細過成流鼻血
中一去行山
天氣乾燥,之後流鼻血,有啲暈同冇體力

我都試過類似經歷，個心跳得超快，然後腦海一片空白左2-3秒。

我就行山係港島行寶馬山 同班fd行完要搭小巴先落到山 我就唔信行唔到落去 跟Google Map行 行到指示我係個山坡到落去 果度勁多垃圾 又多蚊 行到山腳跣腳 由三、四米高跌落坑渠U形位 好彩背囊落地先 如果唔係有機會半身不遂

痴撚線 諗起個畫面好撚癲

細個嗰陣屋企有張轉得嘅櫈,
我當時未足月,
哥哥就問媽媽可唔可以用張櫈轉我
媽媽以為佢想好似搖籃咁慢慢來回轉,
但點知哥哥用咗爆旋陀螺式,
搞到我成個飛咗落地

如果佢無以為自己無帶就直接出咗門口
應該唔會責中
連衫都唔洗丟？

我細過又差d比人拐左 果時同屋企人返大陸玩 我果時細個出左去魚缸到睇魚 咁果時我記得酒樓到有個女經理比左粒棉花糖我 我就跟左條女走 我果時老母果日突然唔想飲酒 全程望到我實 見到我比個女人帶走左 叫左我親戚追上去 間酒樓有兩層 樓上係比人玩桌球 旁邊亦有條樓梯直落地下 親戚追左上去當面問做咩帶走左我個小朋友 然後條友急急腳咁走左 果時原來有部車停左係到開埋門 如果我落左今日見唔到大家。

事後屋企人問返酒樓 話冇女經理係度返工 得男經理 我懷疑間酒樓同拐子佬扯貓尾

巴打 你呢啲叫潺喎 睇黎你平平安安咁過童年 你屋企人實好呵護你

細個時候係碌架床到玩 點知失重心向後跌 頭落地 但咁岩有個袋滿野嘅紅白藍袋係到浪住左我 真心嚇死

要死死遠啲吖仆街

發燒39定40度 燒咗5,6日 老豆老母問我佢地係邊個我要諗7,8秒最後無事

咁都燒唔壞腦！？

我諗差唔多依加每年都會發一次燒 身子太弱

傻架咩自爆

你燒足六日喎 仲勤力過返工

食話梅哽親

細個去天水圍個公共游泳池游水
嗰時仲未學識游水，但就懶醒咁以為個池唔係好深
點知一跳落去，仆你個街原來勁深，啲水過晒頭但嗰時唔知點解好冷靜，唔怕死咁，諗到個方法就係用彈跳力，希望可以跳得高隻手可以掂到池邊，但跳咗次都唔掂，好彩第二次我表姐捉住我隻手拉返我上嚟

細個響海灘淺水邊位玩水，唔知點解背對著海果邊倒後咁吞吞下吞下腳掂唔到地，以為死梗，點知後面有個呀叔用個肚腩頂返我返去

小學去興趣班，上完翻黎見到必經之路被人高空擲鏹水，水泥地燒到變白色
跟住兜左兩年路行

原來你個名係咁黎

以前中學趕返學，學校門口有條馬路，有啲小巴站，因為太趕所以趁有小巴停左落客我就想衝過去，諗住行快啲避小巴。過左一半我唔知做咩突然停低，係一個好突發嘅行動，又唔係冥冥中的一股力量驅使嗰種。本來我係一直望住右邊嘅車，停低嗰陣我個頭都未轉正，就feel到一陣又強又暖嘅風喺我左邊面吹過，然後就見到一架雙層巴士喺我面前1cm駛過，我畀嗰陣風托一托先無掂到架巴士。我成個人呆左，個巴士司機即刻落車望，見到我仲企喺度即刻鬧我。我慢慢退返後去行人路定驚，不過之後諗返如果我退後嗰陣，架小巴一開車，我都係會捱撞。最慘係，我返去學校同啲frd講，無人畀反應我，我又唔敢同老母講，怕畀佢鬧到九彩咁

山竹嗰時十號波要返工
行到天橋底嗰時有塊鐵板飛咗落嚟
好彩咁啱早幾秒行過咗
再行多幾步近地盤
有塊鐵板仔又迎面吹過嚟
好彩避到

我都係。細個放學去婆婆屋企做功課，到7點就坐果班巴士番老母屋企。但果日頭暈到仆街，本身6:50就會到樓下大門。果日在婆婆屋企訓。點知果日6:50有人跳正果個位。如果我果日番屋企，應該變肉醬。

當年我好鐘意既小學老師係入邊
已經過左身

我都係天水圍游泳池，個陣仲係小學，唔識游水。有個大人游泳池裏面有一級係高啲，高啲個級啱啱好到我下巴，突然唔小心差錯腳跌左入深啲個到，好彩掙扎左一陣比個姐姐救翻

係公共澡堂溺水

手多淘左個剪包皮器係廁所試下玩..點知唔知仲乜咁夠膽一下大大力剪落去哇 成個龜頭都係血跟住隻眼開始花花地暈左醒返訓左係醫院

小學游水 一野沉落泳池 唔識游 見到有咩野就捉 點知咁岩捉到表姐隻腳 先上到水

細過比㗎的士撞到
比車撞到右肋
原來比車撞到係會有十幾秒係呼吸唔到
聽路人講我飛咗米幾遠
最後坐白車去醫院照x光
只係瘀咗 連骨都冇裂
㗎的士如果再快啲我應該死咗

細過比架的士撞到
比車撞到右肋
原來比車撞到係會有十幾秒係呼吸唔到
聽路人講我飛咗米幾遠
最後坐白車去醫院照x光
只係瘀咗 連骨都冇裂
㗎的士如果再快啲我應該死咗

細個唔識游水 貪玩走左落海到試下游 點知成個沉左落去 後尾唔知點樣上返到去 最後鼻口耳入水 返到屋企樓下都勁唔舒服想嘔

小學同人生第一個鐘意嘅女仔表白
然後俾佢請食檸檬
第二日返學校尷尬到心臟病發

係英國跟個fd衝紅燈，衝衝下見到有架單層巴士落緊斜，我呆撚左停左係到企係路中心

最尾唔記得佢停定我急急腳走

跟住巴士過彎成車人望住我
個fd仲問我做咩過過下停低

我都係類似 有d仆街fd

首先我細細個有去過游水班學 但係都係唔唔撚識游 唔熟水性

然後初中pe堂有幾堂游水堂嘅，然而我都係呆左係度唔撚識游 本身唔熟水性，又無話太驚咁樣嘅，純粹領悟唔到

跟住就黎料啦 某一堂突然落大雨，但係屌你老母個仆街老師強迫我地繼續游，話乜鳩落左水就唔撚驚雨
屌你老母明明就凍撚到仆街，淋撚住勁撚辛苦，淋撚到我抖唔撚柒到氣但係喺池入面又唔撚識游番走，好撚在有個fd見到即刻拉我入室內抖
仆街真係嚇撚到呢

但係呢樣只係心理陰影其一

過左個禮拜再黎游水堂，屌拿星上一堂已經搞到我驚驚地唔敢落水，但係都勉強落咗唔想比仆街老師屌
然後到咗自己練嘅時間，又黎料啦
有個仆街同學無啦啦走過黎 唔記得同我吹咗咩水
然後突然間勁大力用手壓我頭壓到我全身入水
太過突然我又冇事先閉到氣
嗰一瞬間唔知道其他人感覺係過咗幾耐
但係就係我一生中感覺到最漫長嘅瞬間
我feel到自己可能真係就黎死 係咁掙扎都唔夠條粉腸大力
我仲隱約記得佢最後好似放咗手 我有浮到上黎
最後好似喺側邊訓撚左成堂

屌你老母臭化閪 本身只係唔熟水性 就比依2條仆街老師同學搞到到我有極大心理陰影，搞撚到真係驚撚咗水

細個試過比鬼紮，張被咁啱塞住咗個鼻抖唔到氣...(應該係張被塞住抖唔到氣扎醒，但係啲肌肉未ready) 嗰時完全係就嚟窒息差啲缺氧死。跟住我匿埋眼集中注意落啲手指度試下用，之後先郁得返即刻整走張被

巴打 希望你係假膠

細個小學行過鐵路 個陣唔知諗緊d咩野無睇車 我行左2步就比個呀姐一手扯左埋佢身邊 我都未識反應 1秒都無架輕鐵就係我面前衝過 無個呀姐我一早已經死左 但個陣連多謝都無講就走左 未識反應

上個月睇唔開燒炭 訓左了 比朋友發現拍醒左
之後覺得唞唔到氣好眼瞓 佢地整熄左後我再訓着左 10分鐘後醒左

露營夢遊行咗落湖中央 勿相認